最中意邊個版本嘅櫻花樹下？

live solo 版

港樂伴奏版

中樂團伴奏版

一定係呢個

好耐之前嘅拉闊版

張敬軒王菀之演唱會

中樂團嗰個冇中樂，得隊band

還記得菊花正開 還未懂跟你做愛

成碟青瓜過大海

有個版本覺得好特別
有兩粒字係有特別轉音
冇記錯係由低上返高
不過唔記得係邊條

鐘意呢個唱得含蓄啲靦腆啲，近年有少少太狂野

最鍾意呢個版本嘅唱法
呢首歌基本上淨係聽呢個版本
最尾嘅真假音轉換同埋個長音都轉得啱啱好
又唔會拉得太長

盛樂嘅櫻花冇中樂架

竟然冇鳩柏豪版本